我想哭 你可不可以暫時別爛grade

像最初攞A到畢業second up

完了完了

共產

但如果 但如果讀下去 或者
爛得我 拎F怎能讀下去

TSE 算啦，1st hon 定3rd hon 一樣都係揸兜

我寶

點會渣
HKIE可以charter到
civil 大電兩邊都掂到

唔好害人ok?

小妹爛左龜

真 :(

比啲鼓勵你地姐

Ching咩教會

利申 我都好驚呀今次

可不可以別爛GRADE +1